[ 祖 ] 説個笑話

最強之盾

輸黑哨

祖記話決賽之前失幾球話?

又係紅人地
唔紅ge話 一定反杯到啦

好鍾意睇祖記入決賽

再大敗

返意甲，繼續黑